一人多個相同真人好大反差既藝人

大台個劉佩玥
真人真係勁大隻好有健美先生feel
五官拿埋哂一舊，扁口扁面
十足十獎門人玩絲襪笠頭咁款

港姐fyy
兩個字，普通
兜口兜面經過都唔會認得

巴斯光年
真人幾型
睇啲相以為係路人呀叔樣，五官都算標青
尤其一眼望去好似自動笠左個頭盔咁
非常惹人注目！

利申 舊工作關係有過幾面之緣

注意個標題係話 相同真人有反差
唔係講佢地閪唔閪大唔大牌
請勿離題

美人今次狙垃圾moon

韓星 - 狗樣

係鬼！見過佢幾次講返個印象咋
真係同相好唔同

韓狗打手全面進場

美女廚房嗰次呢

因工作關係見過鍾嘉欣 塊面好爛 口黑面黑 真心

好想知傳說中既胡囧真人係咪真係天仙咁靚，啲人吹到鏡頭影唔到佢十分之一的美

冇做啦，講緊見佢本尊成大半年前

印堂發黑咁喎

見過fred 真人好高大靚仔

欣宜 真人好正

竟然係高
係咪隔離拍埋落硬屎到咋

係咪好想將佢就地正法？

見過許志安，真人勁似杜德偉

係咪你隻衰野又嗌錯人呀

今次冇

老鼠安真人靚唔靚仔？

平時睇劇睇相好普通 真人好型

張兆輝
電視阿叔
真人好有型

醒唔起佢叫咩名

發覺好多呀叔都係咁

呀海

好似叫張唔知咩賢?

1. 警鐘胸, 可能我見得少明星第一次見到真係嚇親, 原來d女藝人/Model妝批到咁撚厚, 我諗搵泥水佬去'敏'都好難推得郁

2. 發哥, 真人好黑好瘦好高, 不過幾nice

周麗淇,真人超靚女....會係咁想望
多年前撞過佢自已一個中環行街

黃賢誌 （好似係）

屌 幾個人都講唔中呀海真名

佢唔係鬼婆黎架咩？都要咁濃妝

發哥出名高佬黎 點解個個年代既人會生到佢咁高既？

下一站天后同最美麗的第七天真係幾pure幾true

黃智賢呀

笑到仆街

電視都好撚形

劉珮月重有個差唔多同期短髮妹好樣衰

咩gloria呀嘛，出面有post吹奏佢
就咁睇相唔係柒既條女

以前返工見過kfc嫂同蔡C貝勁靚

聽講印度妹大左肚
我覺得佢不嬲都幾靚，未選都買佢實做冠軍

後者就，睇相真係不了

唔知咩名 重知好後生又短髮

真人勁索
btw雞嫂點解揀個大自己咁多嘅男人

呢啲五官咁深邃既樣真人應該唔差得去邊

Ok la 咪又係咁
利申 親戚

真人幾高

反而龔嘉欣個樣好似神經緊張咁

親戚？
姐係出面鳩吹？真人都係一般？？
你會唔會稱佢為一位「美人」

勁大隻！啲相影到好高好瘦，真人兩回事

未見過佢真人，弘覺得唔靚？

c貝仲靚過佢
不過龔勁白

好疏好疏好疏既親戚 我見慣左掛覺得都係咁 冇特別靚冇特別醜 唔醜既

佢有一排好撚似selena gomez 可食用

前者真人勁靚 我覺得仲靚過上鏡
好sharp

但真係好矮好細粒
佢應該係我見過最瘦同最矮既女藝人

家庭小精靈 多比

公家欣真人個鼻係點？

原來係賓溝美, 女人化妝嘅野我唔識, 不過當一個男人睇到都覺厚妝, 仲要係女人黃金時期(起碼4~5年前,佢應該係2X), 果陣d妝已經咁衰, 依家真係唔敢想像

矮？？睇相又係高瘦type
陳凱琳點都唔會係柒囉，瘦過頭同中東樣姐
真心唔差，一定是名「美人」

佢相都唔係靚啦
真人同相係吻合㗎喎

可能係鬼婆衰老得快又出哂雀斑 唔濃唔掂

唔好話連登，身邊大把人話佢靚女又笑得甜。
見過佢真人一定講唔出個靚字

見過砷哥,真人好高好型

睇相都唔係瘦底，呢個正常

好型 完全估唔到

啲人真係盲撚咗
睇相都要遮住佢個下巴先得
長到唔啱比例

諗起眉目如畫的哥哥

林保怡 真人型過上鏡勁多

真係要去睇佢真人！唔靚呀好無！！！完全稱唔上「美人」！！！！！

我係溫哥華機場見過兩次

皮膚係好差

但係每次我過去問佢影相

佢無化妝都笑笑口咁同我影啵

中上會唔會有啲誇
普通男仔樣啦

利申 無棍

黃智賢啊屌

未去到天仙
但會覺得有氣質，係個靚女嚟
上電視唔會咁覺得

可能講佢真係皮膚黑，唔係黑口黑面

欣宜
以為睇相肥啦
原來真人肥到成個山咁

搵日睇下佢有無商場show，睇下係咪真人靚過上鏡

眾所鳩知啦，之前同heidi影相，三個佢都有

唔算好矮但真係好瘦 真人無咁似阿叉 好有禮貌

坤哥

同黃翠如食煙一樣都市傳說

陳智燊，電視見佢奀裊鬼命，成個排骨潺仔咁
真人應該182cm 或以上，同埋大隻過哂啲港男

你講緊冰個

鼻好高 係特別突出
同埋一望佢就拎開面

游生
成日比人話19x好撚高
點知矮過我

呢個不嬲幾正 原來真人仲正

我覺得佢幾靚仔

Who??

喂 呢個唔駛講啦

工作關係,見個好多奀星或者o靚模,好多都勁厚粉勁樣衰 so9sad

美人

我見過唯一可以用「山」嚟形容嘅名人，係張華峰

強兄！！！好耐無見

點解你會有幻想 佢淨係睇相先肥?

我做嘢都見過 真係肥到超出想像

見過鄭希怡 勁nice同埋好爽朗

肥定大

不過聽講真人好nice真係好好人

劉松仁

喺街見到佢d呀伯無分別

見過劉青雲，高，好殘
佢老婆同佢老婆家姐都好靚

好多年前，郭可盈，林文龍 超靚

好掛住你呀

Btw 見過你之前開post話過嘅杜如風
依家真人好瘦

海

以前因為工作關係見過好多明星 出活動／拍戲的話女明星個妝一定係厚到嚇死人 近距離睇係會好震撼 不過我覺得王君馨真人真係真係好靚 濃妝都好靚好有氣質

你呢排潛水呀？？無見過你comment
死啦，有勁敵 又準備姣我朝偉

江家敏，以為好純情，但其實好淫日日追撚含，好闊又多水

做嘢嘅話有啲啲麻煩 一時一樣
不過知佢想件事好啲 所以都ok
係好nice同好人嘅

因為都見過林二 佢雖然都係肥妹仔
但唔會覺得肥過喺電視睇好多
但欣宜真係超出咗想像
可能佢比較高 所以真係成座山咁撚樣

你覺得最重裝甲係邊個？
都明既，上鏡係要濃啲
但有啲藝人係勁唔上鏡，點解會咁

好撚好笑？講緊相同真人有咩分別呀盲閪
返房自己拎盒紙巾慢慢ff啦！

張x雯
真人再黑啲 對波無相咁大 性格好臭
比港女更臭 唔係直播咁nice

早排勁忙 又要考試又要fyp
依家甩身了
我係你勁敵

瘦左既杜如瘋

對佢既印象仲停留係歲月風雲

劉生個眼袋
佢老婆呢啲出哂名既美人係咪好易認好吸睛？

估唔到佢都要p白下自己
佢臭唔臭格就 啦

梁朝偉

個sample size有幾柒先可以推到佢上中上

睇相真係好純情呀嘛

杜如風真係好正
我幫你抵擋住佢先
你快啲追朝偉啦

係咪好矮
個個都咁講，仲話佢真人柒過上鏡

見過歐陽震華
真人勁高大
唔似上鏡咁肥

愛回家個對兄妹
我都唔知咩名
真人同上鏡一樣咁柒

成日唔記得黃賢智定黃智賢

好大波 可惜個樣

豬茵
一齊等過馬路，好撚矮又黑得對波大
嚇撚死直頭賓妹一鳩樣

有次過關企正佢後面 真人幾高 幾有佬味 可惜嘅係唔知係唔係起大陸捱得多 皺紋就比較多

我係一個個樣好殘既人，佢比我嚴重好多，而我覺得自己可以做佢替身

佢老婆帶住眼鏡都有度光彩

做野見過佢家姐。一樣咁靚

阿海

見過愛回家時期靚湯皮膚好差
個時佢仲同馬子仁一齊
但呢家睇相又好光滑

E臣
以為好串會閪面
真人冇乜野幾好笑容不過真係好多野講幾吹得

真人塊面好膠

湯好厚粉 臉好多粒粒

見過呀sa 真人太瘦 得返個頭
胡囧真人係靚過上鏡 但又係激瘦
馬子仁真人幾高大同靚仔 （唔係講笑）

私煙bb

好高 不過真係好靚 仲好好人 有次我返緊工 佢好急咁入黎問我taste有冇咩賣 我話有 佢就去左taste 點知隔左陣佢入返黎同我講賣曬 仲傾左幾句 佢喺instagram 仲話我同同事好warm

黃志賢上面有ching 講左 真人好靚仔
另外見過SHINE 天佑 應該有米8 真人個頭好細又係靚仔
王喜真人好矮同埋有少少mk

最大反差係王德斌 上鏡睇以為好大隻好高大 但係真人同我平排左右同埋唔算太大隻

利申175

王晶

TVB全部藝員同事

韓妹好撚正喎

韓仔就真係

見過鍾嘉欣，無化妝都肯影相，幾靚，高同瘦。
亦都見過鄧佩儀同林奕匡嘅老婆行街，好普通，似路人
仲有kfc嫂，真人靚過上鏡，但好瘦，同比想像仲矮

但係佢個頭超大喎
同其他人拍埋好似戴左果啲部落面具咁

按錯負評自

真大肚 ？

一直都覺得佢幾型

前幾日返工個時撞見蔡少芬返屋企，仲要同一部lift，真人又高又瘦，素顏都勁靚

唔洗睇真人 睇相都知佢面長同扁口扁面
特別係個口 柒到 邊忽笑得甜
不過估唔到佢係大隻而唔係高瘦

生抽

上次係機場禁區撞到佢 成個鬼佬咁
好型好charm

屌講呢啲見過2次 以前住附近
一次見到佢散步一次見到佢飲茶
真人好似有啲怕俾人望
我望住佢佢個樣即刻好擔心
但我完全冇拎手機出黎/行近佢話想影佢咁

某間boutique撞過孫耀威 矮 不過真人好靚仔冇相咁猥瑣 我認到佢望住佢之後佢 感覺幾nice幾有修養

以前方刀甲仲做運動員時，見到佢比賽，幾串架啦！仲成面係墨屎，不過運動真係勁。

另外好多女仔鍾意馬明，以前見佢同明星足球隊一齊去踼波，真人的確係月球表面咁....近距離真係唔多掂，外型都算係咁啦！可能高大咯！靚仔又唔講得，反而同隊梁漢文個D係靚，青靚白淨，但又嫌唔夠MAN咯！

見過馮德倫
真人係勁頹 勁滄桑 小小星味都冇 好似街邊啲呀叔
一啲都唔charm

幾乎忘記有次在高爾夫球場見到程志美醫生...佢一個人好純熟的手勢拎住支煙...真係咩形像都冇，好似撈偏咁，姆指食指頭夾煙，向手心咁拎..真人極瘦，但好多年前

你見果個係方唐鏡黎

比那個樣再衰D

見過張家輝同佢老婆，好多年前係尖沙嘴海港城買bb床，一眼就認到佢地。同相分別唔大，老婆幾靚
都係海港城見過宇宙gem, 普通o靚妹咁但好細粒，仲有黎姿靚過相，真人好正同有氣質

張松芝正嘢

唔係波 我12年見佢係ceo影poster令到痴線

宋熙年
電視睇成個咕嚕咁
真人靚到識發光

錢七阿媽
真人素顏好白 有少少雀斑 唔太高 應該160左右
份人好nice

真人見到唔會知佢原來已經40
佢個樣同後生仔有得揮

宇宙gem 對大脾冇想像中咁粗

做野晚會見過劉嘉玲
真人都keep得好好 遠睇冇老態

咁錢七呢 係咪真係好似睇相咁

佢啲相勁老。。。估唔到

衰鬼！問埋呢咁既野

冇見到錢七
只係見到佢阿媽

我都係佢親戚喎， 唔通我同你#

呢個我都見過
真人高大有型靚仔 不過個樣同相其實差唔多
我喺gym room見佢跑緊跑步機
可能feel到我望佢 佢有望我一眼微笑

王君馨真人無化妝

發夢上過佢屋企做野

好多年前喺九龍城見過張栢芝
好濃妝 但靚到好似有種氣場攝住你咁

我都見過佢 靚到你會係人群中注意到佢

不過明星多數都厚妝 又成日通宵拍劇又大壓力又盛咁 皮膚應該唔會太好

佢好撚高喎
個時係海港城見佢行過
係行過一定會望佢個種 佬味勁 幾型

同金泰熙細佬話金泰熙冇咩特別係同樣道理

鬼婆芝

係機場見過佢一次 真人靚過上鏡都幾多下
不過真係好細粒
陳瀅又係好細粒

其實唔覺佢靚 塊面好長 對眼又細 生得怪怪的
性別又貪慕虛榮 飛左伍允龍 嫁個做得自己老豆嘅有錢人
唔明點解咁多人唱捧佢

佢真人勁瘦

高ling
睇相好大份
真人仲大份

個個都重甲 不用分得那麼細

我未見過佢素顏 但上左妝的確好靚

巴斯光年
真人好高大好突出
睇電視唔覺

大台小寶

真人一樣咁肥
好似有啲家底
但人前人後兩個樣

係咪呀 ！！！真係幾型

連登仔鍾意踩女藝人捧男藝人既習性

你都痴線，講眼見既野又唔比
夠有人彈坤哥，讚niki 柏芝 郭藹明啦
你又唔拎黎講

May幾時返過工

我都返工見過 佢老公都係到
真係黑口黑面咁 塊面又多印 反而老公好好笑容 普通呀叔

返過新聞部

屌！西瓜尋人成功

盲撚

呢你老母家咩
打字都有鄉音
而家呀

我見過，嗰陣見到個高瘦靚嘅女仔，有人搵佢影相，我望咗兩眼都未認到係邊個，細妹問我是咪關芝琳，返屋企睇東張西望先知係胡囧

可能燈光問題
果晚係d慈善晚會
同場見到韓星top
令仔到痴線 輪廓勁深 又高大
不過成晚不停煲煙

N年前有日好撚熱入左去體育館避暑
點知橫洲工業打緊 唔知friendly定聯賽
望到fisherman lok 心諗原來咁細粒 個個都交波比佢射三分 十球有四球左右air
比比鳥睇落就幾高幾大隻 正正常常同螢幕見佢嘅觀感差唔多

是日尋人，吉妹請入。。。

仲有係置地見過痴兩公婆
老公到痴線 30出頭咁
個老婆戴左眼鏡都見到成面班
真係老到

chi lam

循例講返句，令你老母。靚呀

離題喎

sor大老
一時懶冇正字
原諒我

見過佢老婆真人，又高又瘦又白
仲好nice，見到我望住佢仲主動同我打招呼

pearl tonight好高好橫

王喜：又黑又大隻，帶黑超成個中田英壽咁
李亞男：好撚高 又白又靚，電視睇覺得好一般
王祖男：好撚柒矮，俾佢老婆抱起黎屌都得，個樣仲衰過上電視
東昇耀揚：又高又大隻，型到仆街 一d都唔似游b
胡渭康（後生呢輩應該唔識佢）：正宗油頭粉面，但好撚好撚友善，樣唔差既但佢呢個年紀殘殘地先似返個男人
荷蘭叻：真人瘦d老d,但一笑果陣都仲係成個多隆咁
雨僑：真人比起上電視更靚，白到發光咁滯

關芝林咁誇張 不過佢好似真係幾高
好想同佢hole hole地相處

美人我一直都好鐘意佢嫁
我見佢真人之前已經好鐘意佢 做野見到佢係佢初初選完港姐個時
港姐個時已經覺得佢好靚
就算高登child登話佢巫婆 我都覺得佢好靚

可能我見佢個時係拍埋落法拉同鍾嘉欣到 對比下真係矮
佢應該冇170 唔sure
同埋佢係好瘦 肥返啲就好

呢個真，都係工作關係見過，但個次又冇黑口黑面，但皮膚真係 上好厚粉

仲有希哥：果日佢著到火雲邪神咁 但係都好撚靚仔，仲幾fit下
郭富城：比我想像中矮 但好撚型，不過佢果陣唔知去過邊到黎仲扯住旗 好撚大抽

游b 都唔係好似姐！
王喜是咪基味濃？
王祖男同佢老婆形容得好好笑
小虎隊最紅係咪佢

Ben sir
真人一個戇鳩阿叔

唔知點解無啦啦勁多人憎佢，明明選個陣係大熱個個讚佢靚

扯住旗 撞過咁多藝人既你

劉心悠
真人嚇死你

通常真人五官深過上境同顯肥
佢上鏡五官都咁深塊面咁瘦 真人咪好恐怖

仲見過朱千雪，真人好正，正過上鏡

王喜係遠處見到佢有feel到有陣基味

樓主開始個post引晒啲閱讀攞F嘅人入嚟
講緊相同真人嘅對比
結果啲人就講明星人品點、偶遇明星嘅經驗

子華神
唔好睇佢好似好幽默
真人佢真係好少出聲

我都唔想，#2講到明

未入黎已經想講moon

仲有木偶哥，屌佢老味真人型過上鏡十倍，幾年前我做sales，見到個型男嚟買野，望咗佢好耐，到佢走咗同事先同我講佢係木偶哥，我即時

兜口兜面撞過，勁普通又矮，d粉厚撚過廢老腳皮

吉bee係咪好想同佢即場69

真人見過一次，冇波但幾nice喎

吳卓羲真人好冷靜

May一齊去捕James?

城中型男 ok deal

屌你 召喚會員 銜用衝動撚

屌我都係咁叫

真人塊面好多窿
電視睇好似肥肥地咁，但真人著左老西睇落好大隻

欣宜冇相咁肥 同埋幾豪
去戲院睇去見到佢請哂成班fd 睇

見過街坊裝嘅韓瑪利，因為素顏所以比上鏡老好多

邵佩詩 勁厚粉 仲要比上鏡更大份

真人無咁囧
聽唔到佢把聲嘅話
有股氣質喺電視機入面睇唔到

全盛時期嘅Bosco

但佢真人勁寒背

任賢齊，同佢同埋佢老婆一部lift,真係老勁多好殘

認真 之前係中環行過見到個女仔好靚 之後個fd同我講係胡杏兒

早幾年仲係大學生個陣 暑假成日返Luxury shop PT見到唔少明星

馬壯= 標準1米8型男
靚湯= 大隻 厚粉 皮膚一般 同相係兩回事
陳喬恩= 暫時見過最靚既女星 瘦 有禮貌
趙微= 素顏同大陸大媽一樣樣
Jessica(少女時代）同上鏡一樣 矮 但身裁比例唔錯

有次搭西鐵見過 講呢啲 ，真係一個啊伯咁

多年前hmv見過，比相像中矮，我諗真係得米七咁上下
但真人有明星光芒，對眼獨一無二，帶住口罩都一眼認到佢，好多人望，可能因為咁佢好快走咗

馬德鐘
真人好核突

咁就好啦 聽到有星味小美當堂開心哂
比相像中矮我已經接受左

有一次見到個女仔好高幾瘦白到發光
好吸引人望 行近發現幾靚女
最後發現佢係平時睇落去大份嘅熊黛林

其實胡囧囧上鏡都唔係話好差姐 好想見下佢真人
Btw見過基仔 殘過上鏡好多

黃智文呀

你係絲打？
女人睇女人同男人睇男人一樣要求特別高
你無負面評語正明佢喺男人眼中已經好靚

同洪卓立擦身而過，本來以為佢好瘦，排骨仔
點知原來幾高幾大份

講到好想見真人

同Heidi影真係唔識死

Heidi紙片人完全係佢相反

真人真係好靚
以前覺得佢樣衰到爆
有次見佢真人 我係嘩左出黎 果陣氣質

梁朝偉今年撞到兩次

一次無戴口罩 勁靚仔

不過佢行得好快 唔敢搵佢影相

另一次有戴口罩

但佢對眼真係一眼就認得出

濕哂

韓國個jessica，真人好厚粉塊面白到傻

屌...
你個例子
諗起啲2頭身Q版figure

<—— 真係不老童顏先carry到

佢真係好靚仔 讀書又叻

見過 火山面 無眼眉 好大侵蝗味

辣薑

海狗

佢拍大事件好撚型

佢啲皮膚上鏡都覺得差

見過dodo姐
電視睇好多皺紋 真人其實幾令

見過劉青雲
真人好高但係塊面好似沙皮狗

見過李亞男
電視睇覺得一般 真人好有氣質

袁詠儀
同普通師奶無分別

係咪因為佢真人啲皮膚好晶凝通透？

x2

劉佩玥我睇電視已經=你形容嘅真人

姚子羚真人瘦到好似營養不良咁

見過賓妹穎
真人好瘦 電視睇以為佢好肥
其實塊臉唔肥 幾靚女

係街撞到過雪雪雪 好撚型

好正常啦 咁高大 好難唔大份

唔係..唔識形容
可能因為睇電視唔覺得佢咁高
佢行過係會有果陣氣場

其實有冇人見過佢空姐樣？

鄭子誠（算係藝人？）
真人好好人，一D都唔奸

琴日喺街市見到唔知係咪劉威煌
真人白過上電視 之前超級巨聲佢好似好黑

仲有見過立立同小肥
立立真人塊面好肥 高但唔瘦不過仲白過女人
小肥同相無出入 但幾矮

成10年前海港地zara出面見佢2公婆行街，仲未生女，郭可盈幾高但瘦到人乾咁。上鏡靚好很多

以前響中環返工好易撞到 仲響landmark 見到唯萎兼職做侍應

做過金像獎helper
企喺劉嘉玲隔離 真係就咁隔離
只係普通上咗年紀嘅痕跡 風韻猶存
完全唔膠 妝比其他明星淡
我都唔知點解佢一上鏡個樣咁膠咁濃妝
但真人真係唔係咁

有無見到我偉
可能係佢啲相用美圖獸獸p得太勁

其實點定義「大隻」

万刀甲真人無上鏡咁矮同下爬咁短，皮膚仲好滑咁。算真人靚過上鏡

你一定無睇流氓大亨

見過章子怡
真人好普通 一代宗師拍到佢好靚
啲衣著好撚似大陸土豪大媽

余德丞 無乜星味 普通男一個 銅鑼灣貨色 誇世代果陣有一下覺得幾靚仔 但愈睇愈麻麻

瘦到核爆
個樣同上鏡差唔多

達哥男人樣都話靚
係我咁雜食先食得落

廖碧兒 真人好有氣質

一個討論相同真人嘅post
竟然得四張相

你覺得佢普通係正確嘅
因為章子怡係「電影臉」嘅表表者

電影臉意思係好上鏡 正面近zoom大頭都可以handle
章出咗名係360度無死角 任拍唔嬲

但呢種人真人會遜色咗
因為無咗鏡頭嘅輔助

個日返工見到孫慧雪，除咗白啲之外同路人無分別

陳山聰真人型過上鏡
淨係講個外表
性格都係

哥哥活躍時期 成日出街
上一輩啲人見佢見得多
都市傳說話哥哥唔上鏡 真人係靚好多

我個人就想像唔到係點
因為佢上鏡 我已經覺得好靚仔

衛蘭肥過電單車就聽得多
但話哂都聽開佢歌大，印象一直停留係初出道個陣
幾年前見過佢真人又真係肥過電單車
仲好大浸賓賓味

童年回憶幻滅哂

你個例子仲貼切啲

見過賈曉晨 睇相都靚但係硬係娘娘地 真人無咁娘 唔出聲唔覺佢係大陸妹 好白滑好靚

喺屋企附近見過張寶兒同佢個妹 張寶兒真人仲樣衰過相 真係可以用柒形容
佢個妹就正常少少 但係都唔係靚㗎啦

偉嗰晚無嚟到
我明你講咩
但金像獎嗰啲第三者影 P唔到啦
仲要大show嚟喎 佢都係淡妝
真係唔知點解上鏡會咁膠咁厚粉
要學術討論下先得

做過金像獎helper
蔡思貝因爲張家煇套陀地驅魔人所以都有到
佢真人靚好多 成個人都presentable
佢上鏡真係唔好睇

元朗？

劉佩玥唔洗見真人都知佢係後生邵音音

學到野
第一次睇一代宗師真係呆撚左 靚撚到過份
同真人個反差係太大

不過佢衣著真係好撚差
無理由做呢行 對衫一啲審美觀都無
而家諗翻可能突登咁著 低調啲

我地又見面喇廢J

好多年前尖東見過表哥同鍾嘉欣拍劇，鍾嘉欣無上鏡咁高咁大隻，樣同上鏡差唔多；表哥就比想像中高，望落同鍾嘉欣差不多高，條腿仲好長好幼，樣比上鏡靚幾倍

係商場見過佢除鞋，用手攞住赤腳同助手行，行得好快

幾似

鐘嘉欣
電視睇有啲普通
但真人都幾高幾靚幾有氣質

章出名成個頭型臉型符合「三庭五眼」
電影業有啲書直頭會攞章做上鏡範例同分析
呢種臉型嘅人係天生注定做呢行
無鏡頭 佢地發揮唔到價值

佢衣著差都係出名哈哈
出名大陸女人嗰種 無咩品味
所以「鏡頭賦予佢生命」形容章真係無誇張

成日係觀塘見到發哥,高真人好廋,

林敏聰中年阿叔攞住結他幾有型,

駱應君,ㄧ個好廋既阿伯

哇..學到野

比著你地係明星 你地會揀上鏡靚過真人 定真人靚過上鏡

上鏡靚過真人 一被見真人 感覺好似被人揭咗底牌咁
真人靚過上鏡 就成日上鏡都被笑肥同樣衰 要見真人先平反到

我都喺銅鑼灣見過
睇相覺得佢靚
但係嗰次佢無化妝我唔認得佢
覺得佢係上鏡靚啲

半年前響大澳見到Hotcha Winkie，上鏡以為幾靚，唔肯定素顏定淡妝，真人好普通、又矮

所以點解部分ig女神真人會唔同樣
一嚟係P圖啦 二嚟有啲真係啱上鏡
所以話憑相同片去判斷人美醜真係武斷咗少少

黃浩賢

有冇邊個男/女明星又係呢種臉型？

黄阿海

喺名城見過顏卓靈 真人好普通

你好

祖祖
上鏡啲相幾靚
但真人好大個口

男一時醒唔起
女就張栢芝 張栢芝比章子怡厲害 佢唔單止有「電影臉」嘅特質 真人要靚嘅特質同時擁有

以前香港電影圈內係好喜歡張栢芝 啲九十年代電影書好多時提及佢 因為栢芝方便幕後工作 唔洗點化妝 又唔洗就角度影佢 仲要識做戲 係佢而家忽忽下咁

你有興趣可以google「上鏡 骨相 皮相」
會有好多分析

我都見過佢真人
普通到唔知點解入到行

fyy
真人好矮好厚粉

見過wyman 真人原來好高 冇相咁肥 睇落係好親切好nice

胡囧我見過 認真真人真係靚過上鏡好多
蔡c貝真人又係好靚 仲要素顏都好靚 皮膚又唔差

喱個真，真人好型以前serve過佢仲好有禮貌

基哥 病到瘦哂要坐關愛座 但係都散發住古惑仔味

HI

黎諾懿電視正常 真人高大靚仔
以為高ling係八婆 但真人幾好人
c君同電視上差唔多 唔知點解聽到佢把聲就想笑
仲有撞過李力持 黑口黑面 同普通啊叔無分別

成日出街
禁都叫唔上鏡,痴撚線

呢個真，有次撞到佢皮膚好差，好多粒粒

見過佢幾次，一次係幫襯我買野，頭大，高就真ge差唔多六尺，大隻又唔覺，但好nice好有禮貌，同一個tvb三線女藝人一齊，個女人都好nice

家燕媽媽
真人唔肥

張穎康
佢地兩公婆都勁nice 凑到個女好有禮貌
睇電視以為張穎康幾細粒，但真人幾高，不過唔大隻
佢老婆就有啲濃妝

好多年前見過郭羨妮
睇劇成日以為佢好高
原來真人好細粒

辣薑哥

湯洛文
上鏡靚好撚好撚多
真人又矮又細粒，個樣好普通，完全無左電視上面個種charm

見過一次真人 唔算高
但佢畫左眼線

三哥
幾為官仔骨骨
點知無禮貌

萬梓良阮兆祥
以為好粗魯
點知講野勁斯文
好好傾下

莊思敏個妹，睇相以為正常高度，真人超高，頂𨋢門咁滯，同埋好nice, 笑得好甜

陳瀅有次迎面見過，無相像中咁高，同埋個樣唔突出，好平凡

好矮真人

巴斯光年
係尖咀通利有緣近距離見過 原來真人幾紳士格 有一種好自然既禮儀係佢身上 佢個種係英既感覺
但睇電視覺得佢普普通通樣

見過艾威 原來真人好高仲ok大隻
Do姐都係好撚瘦同好白

呀仲有戴耀明 係柴灣狗會見到佢買波
原來都幾高

咁你審美觀都幾特別
如果係咁咁哥哥呢啲咪只應天上有

人地外國大架好似 點都唔會排骨啦我諗
同埋有時覺得佢個feel有啲吳彥祖 不過吳彥祖緊係型加靚仔好撚多啦

張寶兒真人又柒又西

係，真人好型
好有星味

我上年都見過，大約高160倒，但師奶嚟講都算靚，中上樣。

我好耐之前見過佢 未肥之前 剛剛出道個期 係好靚好瘦

謝霆鋒

真人好瘦好黑成個咕喱咁，但對眼好有神，好似獵鷹咁

碧咸真人 勁有型 啲佬味勁正

Golden Ramsay 真人勁nice 美國紳士

Maroon 5 主唱 又高又瘦

張敬軒 真人好nice Tips次次都有 影相唔會托手踭

以前係商場見過一次 覺得真人係靚過上鏡！

Gordon Ramsay 英國人黎
仲有你連名都串錯

係 細個睇電視醜化佢覺得好好笑 真人冇咁差 佢呀媽後生果時都靚 唔係而家呢個後母 係親生呀媽 佢本人應該唔認得我

郭晉安 真人超後生 幾有型佬feel 完全睇唔出5張幾

香香公主真人靚到癲 真係有仙氣嗰種
同埋塊面好細 成個人超瘦
吸引到會令人不停回頭望佢

上次見到佢同智叔拍戲
真人幾高又fit
未埋位前一條友喺度吹煙
型到

你係邊位先
我同佢疏到好多年冇見 同佢媽熟少少

舊公司關係即係打手黎？

唔知呀 我對靚女要求真係好高 冇ali咁靚囉 但一定靚過moon 有氣質我覺得

痴撚線咩，咁又打手
最撚憎你班仆街生安白造我都忍得好耐
知唔知乜撚野叫打手呀？？
我返新聞部呀打你老母手咩
買野食撞到又要比你條撚屌屈
晨早辭撚左工返外國讀書啦！
我屌你老母趁地林啦！！

屌，夠貼切

見過真人個下巴呢...

之前做遊艇會見過好多明星入黎食飯
1. Eason 真人完全冇架子, 好吹得, 仲記得佢係到諗緊英文既唔該點講, 佢話多謝係Thank You, 唔該唔知點講先係正式, 168左右高著NMD 同場見到佢個女同埋佢老婆

2. 李克勤 帶埋一家大細黎食飯 真人都係咁撚串 成晚食飯黑口黑面 同我差唔多高 175左右, 但對鞋勁高

3. 任賢齊 勁nice 好搞笑 終於見識到佢D廣東話 178左右

4. 張柏芝 帶住黑超入黎食飯 勁cool 係果種離遠都散發住明星相咁既女人

5. 劉丹同劉鎧威一家 劉丹真人好老 真係阿伯黎 劉鎧威都幾有禮貌 睇唔出 睇相以為佢好串

6. 張學友 佢又係帶埋一家大細黎食飯 呢個真係不得了 佢原來係勁慈父勁細心 成晚幫個女用去魚骨 又勁有禮貌 我擺去收走佢隻碟佢同人傾緊計都係咁講唔該哂, 佢都幾矮 168左右.
不過佢老婆就好難頂 係咁問道菜有冇咩有冇咩成份, 我撚知咩

係真，個時係海港城見到佢，個比例靚到癲，塊面完全唔會覺得大

其實我係講緊 相同真人既分別
姐係上唔上鏡呢個問題。。
「假相撚/真人正好多」
呢位清 多謝你咁真心既回覆
但你完全離題

我都見過佢一次喺大埔，佢塊面黃到成嚿南瓜咁

張松枝 好耐之前已經覺得佢好型 可惜拍戲永遠都係做二打六 老左都仲好有味道

我知 其實打緊一半已經FEEL到
不過都想分享下比大家D明星平時真人架子係點

佢應該整左？
但睇相係真係好靚好有公主feel

Sorry 啱啱打完邊爐 食得太飽

自膠

屌對門咁開好恐怖

佢根本係一個師奶，但我好鍾意佢d串串貢ga樣

早2年年初一同張柏芝同一班機, 等上機果陣係廁所出面同佢迎面走過, 佢笑住講新年快樂

我 左

林子祥 真人勁黑 著到勁似乞衣
夏雨 路人一個
之前愛回家果個嚴謹 真人極高勁有男人味 型到痴線

葉翠翠，真人幾高，不過個鼻好間尺，好假

黃德賓
高大大隻

之前做過老臨

香香 喺電視覺得塊面乸埋一舊咁 唔覺得好睇 點知真係見到 勁有仙氣 面細細好cute好靚 尤其是笑嗰時 真係溶撚左

劉X玥 好撚大面 唔靚 成塊面好似腫左咁

黃浩然 電視已經覺得好大隻好型 真人仲正 所有野X1.5咁 仲要單手抱住佢個仔 好有型

橡膠穎 真人好撚高同大隻 可能本身骨架都大 真心型

何硬C 真人好撚嘈 好鐘意講野 不過無咩架子 feel到佢真心好鐘意唱歌同貪玩 人都Nice

胡鴻鈞 塊面比例好完美（可能真係削骨削到啱啱好）真人都nice既 不過live唱歌唔錯

吳若希

見過黃貫中
兩三年前同班同事去megabox 唱k
當時坐係到抱住個bb
應該等緊朱茵
真人同相9.9成似

袁禮琳 真人勁撚靚
上次係地鐵坐正佢對面
我忍唔住 扯撚晒旗
仲比佢見到我凸起既巨龍

鄭融 相已經好矮 真人仲矮

劉心悠
真人面爛

香香真人係超級瘦

都係呀

吓張栢芝99年先出道喎 會唔會90年代電影書成日提佢呀

屌你又話你讀緊書既,你之前番咩見會見到佢地

係 6,7年前跑完渣馬10K見到佢喺天后拉筋 真係好撚細粒

屌你 上鏡同事實都係阿伯喎，有咩反差呀

見過謝庭鋒
真人超撚型
最少178

覺得可疑啫，成日出娛樂post十足十瓊姐咁
問下就把口咁臭

胡囧 真人同相差幾個LV

btw 何硬C 好撚細粒 同鄭融有得比

佢未紅前見過一次 係高嘅 但個樣好普通

周柏豪
真人: 個樣殘到成個毒友咁樣

瓊你老母臭閪
我啲post8成都copy新聞一係就吹奏舊野
上撚哂神台啦佢地洗撚我做打手？
邊撚到似kj，打手原來咁撚易做？
瘋狂copy一萬份娛樂新聞都得啦！
on9

講90-00年代嘅書 可以係而家寫返轉頭 而且都唔係成本講佢

人地當過兵

完全唔覺木偶哥同香香真人靚
屋企人話6號真人冇咁傻仔樣喎

學友真係好好嫁！！！

見過佢真人覺得幾樣衰 尤其個牛魔王鼻

呢個世界有樣野叫暑假同part time
Tvb新聞部

真人瘦到埃塞俄比亞出嚟咁 勁矮 又黑又黃

袁靚靚
有次聖誕佢黎左counter落order買野
中間搞左幾個字
但佢一直突好有禮貌講野唔該前唔該後
冇潑婦罵街呢樣野令我覺得好大對比

拍咁耐拖伍允龍都唔肯娶佢 唔通要等佢等到人老珠黃先叫啱

氣質女神桂綸鎂
無氣質，好白好多雀斑，好瘦好矮，佢行到黎我面前先認到佢係明星

蔣怡唔知你地識唔識
真人好高，皮膚蜜糖色，骨架好啱做model，幾靚有女神feel

國貨城真係好矮

利申，返過機場工見過下唔少明星

艾威
真人高同大隻？？？
唔係掛 定係你得米六咋
佢一個普通皮膚差既呀叔咋喎

見過欣宜
雖然真係肥 但肥婆嚟講佢身手都幾敏捷
同埋唔會有成身汗好臭好污糟嗰種感覺

真人好靚，同電視睇兩回事

真 呢排返書展 佢黎講故仔比小朋友聽 真人又高又型 不得了

係ifc成日見到佢同佢老婆
勁撚高大

見過Angelababy，你一望到會驚為天人嗰種靚，但談吐優雅大方，又靚又有禮貌，加上好有笑容，我真係可以用完美黎形容呢個女藝人

仲有見過何硬c
真人黑 矮 個樣好普通
陳瀅都係矮同埋個樣都冇上鏡咁靚

何傲兒
真人係條街係真係樣衰

朱千雪 真人好過上鏡

係屯門見過朱智賢
唔係好高 一般樣 厚妝

好想知雁屎同鄭融邊個細粒啲好屌啲？

見過謝霆鋒真人 堅靚仔不過唔高囉

有一個大陸forum叫知乎 大家諗係大陸版連登啦
入面近排有個post先講完ab個樣唔靚
推到上熱門
大陸人都睇佢唔順眼

甄子丹 機場見過白衫白褲白皮鞋黑超 MK佬咁

上年喺朗豪坊同boyz Steven同lift，肥肥地嘅MK中佬咁 個樣串柒柒

同過譚詠麟阿叻踢波，譚詠麟唔高應該冇米七，有大肚腩 阿叻就fit啲高大啲，個頭都幾大

仲有安德尊大王，米八高佬，骨架大著套西裝幾有型

呢個好笑

我反而suprised陳智燊好細粒 矮我半個頭
應該170左右

林保怡
真人好型

今日係書展見到夏蕙契女林昕雨真人
同記者影到佢嘅相差好遠
真人唔老 同埋係人群中都幾sharp

張栢芝訪問話佢痾緊屎都要chok

江若琳
真人輪廓好深，好瘦幾高同埋好靚，無膠味，我望左一陣先知係她，因為真人真心靚太太太太多！

杜如風 真人瘦到不得了
冇化妝戴眼鏡完全唔認得

同埋勁瘦勁有氣質 同陳智燊真係好襯

完全唔覺佢笑得甜
個樣好閪
又黑
不過高係真既

屌child登...

見過雷莊兜
條女好高 個陣佢同個靚女一齊行（好似係中華小姐）
可能勁撚大對比 顯到真人比電視見到嘅佢更樣衰

宋熙年 真人好瘦 好有氣質

真喎 我都係街見過佢拍戲 以呢個年齡嚟講好型

心悠出晒名皮膚差
上鏡都睇到勁多粒粒
不過五官真係靚

諗起幾個工作上接觸過：
謝霆鋒
真人幾矮細瘦削，mk 味依舊

王晶
真人肥撚到隻豬咁，肚腩拍得住滔滔

發哥
真人好高大，nice 得嚟好有氣場

係
係電視睇佢五官唔靚又冇乜靚女feel咁
直到有次行街見到 果陣佢係好遠 未認到係佢
離遠已經覺得好有氣質
真人感覺好大氣 好大方
我諗係鏡頭capture 唔到佢既氣質

Diu 有人去叫雞撞過佢添啦

係
又厚粉
對眼真係細 嗰時係海港城見佢畫哂眼線整哂假眼睫毛都唔大
表哥

佢真人我好近見佢一次 仲同佢對望好耐 好似好想人認到佢叫佢個名咁
真人矮 個樣好平凡 真人個鼻冇上鏡咁柒 皮膚係幾滑

見過好多藝人
大部分都無乜反差
除左鍾楚紅
有次放工行史丹利街見到佢同張曼玉坐司機車去對面陸羽茶室食飯
咁果時史丹利街路面凹凹凸凸
佢司機一開車走，有個轆空轉，其實佢已經落咗車，但d反應勁誇張，同屋邨師奶搭巴士落錯車一樣＂嚇死我喇 X 一萬九千幾次＂你係咪肯定㗎車無事＂＂點算好＂ 之類，相反maggie勁淡定
同埋果日張曼玉近睇同相完全無分別，keep得勁好，皮膚，光彩，氣質，反而鍾楚紅好殘，同雜誌果期影佢完全兩回事
未見過佢地之前，我一向覺得紅姑贏一班
見過之後扣哂分
所以你班友咪咁信d網上女神相

不過另一個反差大嘅人係阿徐，你以為佢串，其實佢幾nice，佢對街外人幾客氣，又係估唔到

最無反差應該張家輝同余文樂
家輝超nice，請問前請問後
666就正pk，黑口黑面之餘係公眾而室內地方食煙完全唔理人

陳凱琳 見過2次超瘦好細粒成個人好乾咁 無乜妝完全中東樣
岑杏賢 係地鐵車廂入面企隔離幾高 不過唔紅個車廂都幾多人下都留意到/望佢
林奕匡 又係見過2次 2次都超級勁厚粉底同畫到條眉好粗 皮膚係咁厚粉下都睇到麻麻

唔爭在講多個
果個係楊冪
你成日見佢d相好靚咁
但真人一定整過容
我唔知呢度有無巴打見過整過容嘅人相同真人嘅分別
不過只要一見到真人，你會睇到平時相睇唔到整過容果d菱角出哂嚟
見過呢種人嘅巴打會明我講咩

石修
真人好高大好型佬好有星味
睇電視覺得佢係一個普通亞叔

見過佢著白色小背心係洗衣舖拎衫

以前做運動舖serve過佢 幾nice

見過藍莓真人
貼身牛仔褲背心身型真係好正
行過個個都會首先俾佢身型吸引望下佢
之後望埋樣先知係藍莓

The rock睇相以為佢得米七...

渣渣輝 黃浩然 鄭嘉穎 當奴真人殘過上鏡好多
原本以為許志安好高 原來真人好矮
黄心美好nice好靚女

雷莊兜 好似ABC
個籮由幾凸 個日見唔到排牙

Alan Walker 比想像中矮
宋芸樺, Angela Yuen個頭好細，拍埋去影相自己變左巨面

唔知點解大陸有部分整容果堆一睇就知整出黎
但係韓國果堆反而冇咁覺

馬子仁真人唔高 黑黑地 成個普通大專生咁
零星味
張寶兒真人其實無啲相咁柒 排牙唔怪 仲好有禮貌添 幾個是非精得佢主動講byebye
涼瓜皮雖然都厚粉又有啲紋 但其實都幾靚
劉穎旋都真係好高幾靚 但骨架大
fyy真人浸mk味更濃
張彥博真係極童顏 仲後生過上鏡 對眼好大
梁漢文同上鏡無咩分別 係後生啲 不過都唔高 好好唱口好多野講
簡淑兒第一眼係好靚 白到發光咁 皮膚好好個妝貼到好似p上去咁 但係睇得出整過 仲好細粒

高ling真人靚過上鏡好多 幾有星味

有無人見過我斌女

係將軍澳見過陸永真人勁高好nice同埋見過香香 真人瘦到仆街

而家講緊相同真人有反差啊

落左妝似毒癮纏身

你老母就吸精

不招人妒是庸才，就正如香港都大把惡意攻擊佢嘅留言，有智慧或親眼見到就識分邊一類留言係事實

喺屋企樓下見過姚嘉妮
正到仆街，對腳好長
曬到黑黑地好性感

另外都見過王喜同羅蘭
兩個同上鏡都無分別

我仲疏 我連佢都無見過

睇正負評已顯示出連登仔智慧

見過歐瑞偉 真人有啲矮 不過都幾型
好想同佢講：我好鍾意睇你架KC

我都見過佢好多次係2樓餐廳煲煙，真心唔高

餐廳出面*

1.九龍城見過王傑⋯
真人有種頹廢既感覺⋯

2.灣仔見過張智霖 好高下

3.TST 見過趙碩芝 好瘦 望住佢 佢會微笑

4.深水埗 見過周永恆 普通人一個⋯

書展見真人盤菜X子, 真人原來五官幾靚
同原來唔玩膠正經影相時居然有啲星味

見過迪龍,ok的

鄭溶

好矮好黑

馬子仁，真係好撚柒靚仔，接近米八，真人比起電視上面更有少少男人味

見過盧海鵬 真人好似露宿者

landmark 有幾響？

睇相都覺得佢普通樣啦

巴打有潛力做李力持接班人

成日撞到盧海鵬同李力持,盧海鵬真人無上鏡咁活潑,
可能真係年紀太大,見親都係去坐地鐵同飲茶睇報紙

李力持睇相都無咁誇張,但原來真人真係好似老夫子入面班MK嘅樣,個頭就好似小夫老豆

陸浩明睇相好似小夫,真人重似,不過好高同幾NICE
龔嘉欣睇相好靚(以前同我家姐同班 )但後期見到真人原來成粒豆咁,好矮細,個鼻

唔矮， 淨身高應該176左右

巴斯光年真人幾高大&型
雞嫂真人真係超瘦
龐卓欣靚&瘦
藍妹真人勁高
信和見過家明買figure 衣著幾型&係有星味

我見過韓星真人囉戇鳩 訓撚醒未

你成功啦，我笑咗

佢近距離地係我面前經過
真係好靚

咁教養同樣冇掛勾嘅
只係有睇迪士尼奇幻世界大嘅都知佢個樣係大改特改
鼻樑又透光, 一笑個下巴又成個假體現晒形
大大方方認左佢算數啦

有一次曼谷trip唔知做乜撞到勁多明星
同fisherman lok同一間酒店 同佢合照 佢都幾nice 搭晒膊頭 不過叫唔好放上網
係market撞到佢個死敵希哥 普通唔係好高
之後撞到楊秀胃同唯委係度拍野 前者好高瘦靚有禮貌 仲同我地傾計
後者以為自己係大明星 印象差
n年前排隊入戲院見到前面幾個女仔有個又高又靚係亞男, 細細粒樣好甜既係香香, 一個冇乜特別既係君馨

咁撚誇張，公主小妹咩全場靜左望住佢

我以為堆藝人全部同時間係曼谷

尖沙咀k11門口見過, 無咩打扮, 所以唔突出
亦都唔係特別靚

我見嗰個係衛詩雅

有次係上環見到渣渣輝同彭于晏
張家輝 同上鏡無咩分別, 感覺似化骨龍

朱慧敏
電視睇有浸男人婆feel
真人 勁靚勁有氣質
又高又瘦 堅嚇親
大家閨秀個種 又壓場

真係果幾日係曼谷 日日都撞到明星咁滯
戲院果次就係香港既

洪天明唔係好高 1.8m咁
比起想像中嘅有啲肌肉 佢只係一碌竹

黃子雄好撚高成個巨人咁 估唔到真人幾靚仔

有冇人見過 洪金寶或成龍

手殘未打哂就覆左

有次係上環見到渣渣輝同彭于晏
張家輝 同上鏡無咩分別, 講野語氣好似化骨龍
彭于晏 真人又高又靚仔

係CWB見過三哥同扣你五十分
2個都幾型幾有男人味

大反差係方力申, 塊面都幾撚大, pizza咁, 唔知佢係咪咁岩個日水腫
仲有黎明, 都幾高下, 好有禮貌, 不過笑個陣個樣有d on9, 笑聲都幾難聽

余德丞

個個覺得佢好靚仔
但真人成個林子善咁ge樣

喺黃大仙北館見過唐文龍，唔係好高，最多172-4左右

衛詩雅係靚架，不過靜晒個感覺幾奇怪

另外我見過袁澧琳係葵廣間坐滿人嘅茶記同班friend食嘢吹水，當時仲係唔多人識佢，而我因為對佢美心廣告好深刻所以記得佢，真人靚而修長，好青春好耀眼

葛民輝，鏡頭前成日做on9角色，真人幾型
關芝琳，早幾年見過佢，個妝濃到，似中年黃夏蕙

king sir
真人同個普通呀伯無分別，完全無神彩
不過有nice知我認得佢主動同我點頭

早幾年有次係街撞到鵬哥，真係老左好多
極鐘意睇佢拍戲拍劇

艾威，真人好撚型同高大
街坊look子華神，好無精神
王喜，真人好矮好乾
羅蘭，真人都無咩老態，但係閪口閪面唔係啲慈祥老婆婆
Joey Tang，比我想像中高好多
蔡少芬，真人超白素顏都好靚
胡囧，真人好過上鏡但都唔係話真係咁靚姐

以上都係非event見到既街坊look

Youtuber就係tst見過misshunny同cynbunny等食飯，濃妝到喊

見過苟姑娘 真人比上鏡靚好多
係行過都會目不轉睛果種

YouTuber 淨係係觀塘見過Catgirl ，真人同片入面一樣咁撚肥又臭

如果我讀緊幼稚園我都都會覺得佢高大

講個相同真人一樣嘅
莊思敏
真人同上鏡一樣咁樣衰

愛回家mandy 真人好高 目測175左右
樣冇咩唔同

但好大隻

但好大波

成日係黃大仙見到羅莽
真人成日戴住黑照
行路係中間"牙下牙下" 啫係大搖大擺個隻
都幾霸氣下

龔嘉欣
中學同學 以前好黑 似賓妹 又瘦

文詠珊 Janice Man
以前對面間中學
黑 瘦 好普通嘅mk style

中學畢業嗰陣仲係咪處??

我有次搭地鐵將軍澳線見過佢
著住件黑色背心皮褸+帆船鞋
好MK阿叔feel

自己睇下個比例先啦

我有見過洪金寶
中學果陣見過1,2次佢係上水街市食飯
同上鏡差唔多咁肥
但果陣(好似都差唔多十年前)見到佢已經覺得佢好老，唔知佢仲點拍打戲其實
果陣應該仲未拍葉問2

撞過郭晉安一家
根本唔係啊旺傻仔樣 靚仔到用俊俏形容
反而歐倩怡1眼認出 同相1樣塊臉圓碌碌

有次去飲見到羅蘭姐 個樣幾nice喎

周汶錡
真人又高又瘦，一副model figue 好易認
可惜一睇就知整容樣
五官勁硬，一舊舊咁
鼻頭，下巴，蘋果肌全部獨立生成咁

好多年前見過拍緊laughing哥時期嘅生秋王
型到出水
見佢之前個印象仲係人肉叉燒包同野獸型警個樣

有冇氣場 黑幫大佬feel

都真係有
個樣好嚴肅

煎pan, 勁大陣亞視味

之前撞過馬壯拍愛回愛，真人幾高大靚仔，好睇過上鏡 黑黑地好撚正

上鏡見到shine 會覺得天佑幾靚仔，又南就柒柒地⋯
見到佢地真人覺得又南一啲都唔差，高大幾型，又nice...天佑不得了，皮膚好白好滑，個樣好標緻，真係好靚仔

P.s 做野好近距離同佢地接觸

見過真人係好靚 好有氣質 淡妝 皮膚好好

王晶仲要禿頭
有一次過關 佢行我前面

係舊登講到而家
真人真係靚到好誇張

西貢見過佢跑步 完全冇星味 路人始終都係路人
目測 17幾

食飯果時撞過劉青雲，畀人感覺好cool，有種生人勿近既感覺，但當問到可否影相果時又會好nice一口應承
真人睇落惡惡地，不修邊幅咁

細個屋企九龍城街市開生果檔

成日要留d靚芒果比洪金寶返去整布甸

牛魔王鼻

多比可愛咁多

林師傑幾型 佢真人幾好，同佢影過相

汪阿蛆就不了，真人更加殘。當年我小學四年班參加活動見佢個陣諗住搵佢簽名，塊面閪撚到咩咁。

C all star個主唱都型同靚仔，真人都好nice，返pt上菜俾佢個陣佢會唔該前唔該後。

小鳳姐，以為佢好老，其實真人望落去好後生，同埋出手好nice，新年個排聽啲同事講佢派咗每人一百蚊利是。

大約10前喺荔枝角公園見過鍾嘉欣同阿蛇 可能拍緊公主嫁到個期 阿蛇真人靚過上鏡好撚多 嘉欣就厚粉

上鏡成日影到佢好似好大份咁
但其實都幾瘦

見過 雷莊兒
隻眼勁無神 但個鼻好高好靚面型唔差
個嘴都冇上鏡咁大
身材 好均勻
有氣質過亞軍
但佢好似 好唔開心好沮喪咁行過
好鬼似條喪屍行過
應該好受言論影響

wiki 話佢178, 我肯定佢唔只

胡囧真人真係靚過上鏡好多
上鏡好豬
真人絕對係靚女，雖然未至於話勁靚
但你見到佢會覺得佢係靚女

真係見好多人都話佢真人勁靚仔又有氣質

3年前係澳門見過 有肉地 高高大大咁 過紅綠燈跑住過 對波彈下彈下 好撚正

真人仲靚d但衰在唔夠高

佢真人好肥下
三年前去東京 係原宿表參道附近大概20分鐘路程到既巷仔見到佢
本身冇留意係佢
我同個frd係轉角見到有個中女 繞住個高高地肥肥地既中坑
之後我地用廣東話傾計 條女即刻彈開同fing開隻手 我地先望到係關之琳
見到我地望佢就黑面
然後用手遮住個鼻同嘴 (本身已經戴黑超 但係果陣已經六點幾 天都黑左一半 )
轉個頭佢就急急腳轉左入條巷

因為好多00後連真情都未睇過

你唔問下報紙佬?

我果次係中環撞到佢，佢應該都係整個容，個樣好怪

講多幾個

Mandy 蔣雅文
搬去台灣後返嚟香港時有機會見過佢，真人依家唔止衣著配合返個文青feel, 有機會傾過下計發現佢講嘢有文有路個人係真文青鐘意藝術手工嘢，氣質即刻出晒嚟

魯振蕩
電視印象係比干同公公，真人聽過佢講嘢好撚八婆，仆街藍絲一名，日常講嘢都係公公腔口，做戲做返自己

錢嘉樂
印象中獎門人好玩得，以為佢唔笑時會黑面樣。 但真人見到佢好nice, 見過佢見到d small potato, 都會同佢地打招呼好笑容。難怪撈到今時今日。

曾志偉個仔個女朋友Venus
真人同相差唔到，本身無咩特別鐘意佢，性格正常，但隻腳啲毛孔好L粗，係好L 粗，一點點紅點咁，唔知佢係嗰期做完脫毛定點啦，完全唔同相，腳都粗相一定有執。佢經理人麻煩同串d。

9柏豪
真人係嘅係靚仔，但係花心仆街一名，唔知依家仲係咪。

後生佢咪好地地，之後整容整到

先唔係😂chilam真人係幾高大，但係皮膚好差，唔化妝勁粗糙..
反而靚靚皮膚先好又白，不過皮薄容易敏感，所以多數見到佢都係唔化妝

李力持真係普通阿叔黑口黑面，不可一世樣，塊面勁L 多油同暗瘡窿。

發夢見過既(但都無乜交流)有神之馬壯
真人比想像中黑同高,好撚型,有佬味

另外有「美魔女」之稱既溫碧霞
嘩真係屌你老味,除左黃面呀婆之外搵唔到其他形容詞
仲要好撚大牌

另外陳志雲唔知仲算唔算「藝人」
真人把聲絕對比你想像中更加gay

佢上鏡睇正常好多 真人真係好大份
係本身骨架已經好大 又有少少肉果種
完全唔明點解佢上報紙雜誌瘦咁多

陳嘉桓
真人好高大下，骨架幾橫，可以話係鬼妹身形，樣同相一樣無咩大分別。唯一無反差真係對 , 包到實晒隔離左右都會忍唔住望多兩眼

狄2達
真人唔太高，但比起上鏡嚟講好L 靚仔，上鏡無咁Charm

歐錦棠
真人同上鏡冇乜分別 但閪口閪面

黃曉明
係商場做宣傳見到佢 真人好撚靚仔 好有星味 佢應該5呎8-9吋到 佢可以好吸引人目不轉睛望住佢

Hanna
真人好平凡 好厚妝 面有啲扁 mk冇星味

許廷鏗
真人靚仔過上鏡 真人望落唔肥 官仔骨骨咁 輪廓分明

陸浩明
真人好高好瘦 好厚粉好白

肥媽
真人好爽朗好nice 同上鏡差唔多

龔嘉欣
真人5呎4左右 個鼻冇上鏡咁柒 好瘦 真人好睇過上鏡

學是學非2個是非精，係大學見過佢地

嘉琪
真人靚過上鏡好多 冇上鏡咁鞋抽 面尖尖皮膚好 清秀

靚湯
真人好大份好高 有5呎8 大份過嘉琪好多 膊頭橫 不過皮膚白

趙頌茹
真人好高好瘦 條腿好修長好靚 顴骨冇上鏡咁高

狄易達
mk味濃 輪廓唔分明 有啲似大陸北仔樣

新聞之花周嘉儀
厚妝 眼影畫到隻眼好黑好肉酸 下巴短面扁 真人唔靚 不過條腿黑絲幾幼

蘇民峰
真人同上鏡差唔多 但真人冇咁瘦 膚色偏黃

冇反差講唔講得
2年前左右係中環威靈頓街見過沈卓盈 素顏都好靚 白白滑滑 又瘦
另外一次又係中環迎面見到蔡一智 我望住佢 佢都有微笑
上個月係海洋公園見到鄧上文 同佢老公+仔 細細粒咁 笑起上嚟幾sweet

千雪真人個口冇上鏡咁大 係city見過佢幾次 平時淡妝冇咩特別但有次佢化番濃啲真係勁靚 我係女仔都忍唔著係咁望佢

一直覺得S.H.E入面selina最上鏡 但見完真人之後就覺得hebe最靚 對眼好吸引人 selina反而係最普通

陶傑真人就算唔笑個樣都好慈祥老人feel

有朋友係外國見過做無心法師個大陸男演員 話佢真人好型同好有魅力 仲話咩未試過親眼見到咁靚仔嘅人 宜家直頭做左佢粉絲

蔡思貝真人靚過上鏡好多 個樣都唔似達哥

X千雪真人無上鏡咁白淨
大份得黎似陽光運動
無化妝一眼都認到

陳豪
係樓下會所做gym撞到佢 高大 charm 有佬味
然後翻上樓佢hold住個lift比我入 仲對住我微笑
好gentlemen 好有禮貌 相睇唔出個種出眾既氣場

黃浩信 陳自瑤
又係樓下撞到 西西地面 男既大隻 女既皮膚好靚 同相差唔多

艾威
真人好高大 好白

羅蘭姐
去教堂望彌撒坐佢後面
都幾濃妝
好nice

湯盈盈
係迪士尼撞到佢 同囡囡慶祝生日
真人靚過上鏡 好瘦

魏俊傑
好大份既阿叔
好似吹脹左既波

我男朋友平時係笑胡囧最不遺餘力個批
但見到佢真人之後係話 屌 真係好靚

裕美真人瘦啲

我都係街見過胡渭康 同你既形容一樣

追曬成個post比你地搞到好想見下胡囧

就黎開post講 差唔多一百條友話佢好靚

佢老公係咪好有料？

陳豪
有次商場event見過,真人同上鏡冇分別,好charm

鍾嘉欣
有次經過見到佢拍緊劇, 冇記錯好似係拍緊巨輪。厚粉幾高, 個樣同上鏡都冇乜分別,不過我覺得上鏡好似有氣質啲

佘詩曼
大概5年前返緊一間蛋糕舖, 夜晚收到個電話話想留兩件cake, 同淨係留左姓佘。公司規矩要留低客人電話, 但係客人唔俾我地都冇辨法。
之後見到有個兩個人黎拎cake, 近距離望過淨係覺得好熟口面, 幾有氣質。嗰陣佢戴住黑超, 全程冇講野交哂俾佢助手講(應該), 以為佢黑緊面我又趕收工就嗱嗱臨俾件cake佢同收錢, 直到臨走聽到佢講唔該先認得把聲

好鍾意睇阿佘做戲

陳凱琳真人成個公主咁 真係好靚
但佢真心矮 冇160

點解你地成日打王浩信做"黃"
搞到我成日以為你地講黃浩然

咁錢7真人點

未見過真人

但相信係有種氣質，電視機show唔倒出嚟

變咗傳說咁

江欣燕真人靚過上鏡 皮膚勁好
王敏奕五官精緻 但冇上鏡咁有仙氣
曾國祥人真人文青啲
黃翠如側面睇啲五官好靚
Zelia鐘浠文真係好大陸妹feel 幾厚粉 冇上鏡咁靚

第一頁有人講 我都想講下
胡杏兒有幸見過一次
真人的確係靚女黎 不過又未到驚為天人咁誇

仲有陶大宇 篤波見過 真人唔係戇鳩款

冇睇到
工人姐姐拖住係前面行得勁快

豬扒港姐，係咪叫張嘉儀？
一年前喺奧海城見到推住bb車，真人竟然好靚
幾年前喺中環見過陳瀅，真人好普通
以前公司喺任賢齊office樓上成日見到，同過一齊搭lift，真人幾型同我差唔多高 利申 165cm
題外話 黃浩然真人好撚閪，之前返工serve過佢勁臭串無禮貌

張嘉儀同胡杏兒一樣

都市傳說都話佢地真人靚過上鏡好多

我好耐之前都係荃灣一間醫院附近見過張嘉兒
我都覺得佢真人靚好多

咁真係靚過上鏡好多喎！

有次都係ifc 定唔知邊度嘅女廁門口見過沈卓盈，真係瘦撚到仆街 仲要著件黑背心連身長裙，顯得仲瘦，瘦到唔知點形容 佢戴埋頂大黑帽，可能因為咁顯到佢超級白，白到反光咁

張嘉儀就因為上鏡唔好睇 就被人身攻擊咗咁多年
當時傳媒講啲嘢又真係幾過份嘅

做event helper 見過陳豪真人真係好charm 好gentlemen 真係正如你所講相睇唔出佢嗰種台型

覺呀 係樓下撞到王浩信 西西地

明星quality 絕對唔係路人樣

哈哈 sor, 謝糾正

係中大見過佢，真人皮膚幾靚好白，真人同上鏡差唔多。因為迎面行過嚟，咁大約估到佢身高大約167到。但個日我未瞓醒，佢行過我幾秒先load 到佢係朱千雪

上鏡太豬
但真人原來係靚女就會好驚訝

見過吳彥祖真人，比上鏡再高再瘦，真人超型，係一見到就會嘩嗰隻，仲要好有禮貌

高ling 真人個樣冇上鏡咁怪，真人個胸都冇電視睇咁大，不過真係好高同好nice

薛凱琪真人俾上鏡仲瘦仲黑，條頸勁長，成個賓妹咁仲要超閪口閪面

光洙真人比上鏡更瘦更高，係一碌行走嘅竹，真人個樣冇上鏡咁戇，不過佢好nice 好好人

又南真人冇上鏡咁殘咁乾，真人又高又型仲好nice

見過李燦森 好高好型棍 而且好好人 趕住拍戲都帝同我影張相
黃日華 真人都幾黑實 唔高 不斷煲煙 啲牙好黃
Lady gaga 比想像中更矮

肯*

唔準你話絕世好男人西

eason
真人唔肥
係大份 骨架橫
但高度搭救番都幾有氣勢

連c雅
真人幾高 同埋個樣唔差
邱凱敏 個樣好殘同黑 好瘦下

個樣好西 我係觀塘log on見過

黎姿真人好靚 同上鏡一樣
李嘉欣塊面有啲疆疆地咁 同埋好高好瘦
陳山聰成陣mk味 又矮
荷蘭叻似老mk
万刀甲好矮 同塊面真係好方 起角咁
Cecilia So 比相再瘦好多 得排骨咁 五官幾標誌 靚過上鏡

吳彥祖好高好靚仔 行過都會另返轉面個種
莊思敏比相仲高 但西口西面 當自己大明星咁

好多女星都話俾佢電暈，有聖光

撞到MMC...短頭髮好撚7

周永痕 高高地 道友樣 火車頭
Fisherman 黑、黑口黑面
Angelababy 個時未北上 幾靚女
排長 應該177左右
肉碎碎 真人真係幾高
陳家樂 真人超靚仔